[gay] Fly like a bird的心事分享區 (201)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
Fly like a bird- Mariah Carey

小心 洗得多唔好嫁
之前係醫院做 洗到主婦手咁濟

我直程唔去
以前7點半出門口返學到5點返到屋企都唔去廁所

成日覺得成手都係菌

潔癖咁嚴重

怕公廁污穢? 我都怕 但有時急都忍唔住

排唔到毒咪去唒塊面度lor

留港消費

焦慮呀

自己一個？

係呀

gp做得好

無野想消費
平時都無

無人

正

hi

都唔知去唔去

安德魯

哈哈A

去咁少日子 唔去啦

唔介意返大陸 玩一轉都ok

hi dragon

新人留名

喜熊

🐴🐨

how is your day?

去啦 散吓心都好

喜歡你

那雙眼動人

heaing

帶埋我走

包隻鴨仔去

boring

會沉船

你共我

留埋名先

Hi新人？

大家好我叫動物農莊
可以叫我莊巴

有冇人會去睇一絲不掛魔術師

莊巴玩成點

Hi

有新同事cute cute

好chur
不過本身諗住玩浮潛
之後冇睇時間 原來架公車3個鐘先一架
小左樣野玩就好左d

中田

中田bb

浮潛
唔識游水

安

想做好多野 但專注力同恆心都唔夠 畢竟都Hea 左幾年 點先可以訓練到心理狀況長時間都係好?

心動

浮潛唔洗識游水嫁

好似慢慢係身邊啲人到吸收到正能量

咁耐既 咁未要等3個鍾車?

俾啲我

btw 個活動搞成點

魯魯BB
莊莊BB

最後冇去呀
我地bk左時間3點
我地1點發現左
又搵唔到的士去所以算了
最後去左貓空 (我未去過)
之後早左去食野再落bar

貓空幾好玩呀

我畏高 ...
之後佢地迫我上水晶
真係好恐怖
不過好靚
上到去好舒服

渣ga
個景好靚

咋咋沖落下個PAGE先

？？？
我只係參加

不過始終冇係香港山頂望落山d光咁靚

無所謂啦 連仔見到既話會幫你轉做link

我鐘意大自然景多啲

而家咁架咩

怕怕

bam

好幾個post都係咁

係嘅
拎住條台灣腸慢慢食望住個view

照食

Gym 舉埋鐵

游水貴過做尖

打多左個零咋嘛

我個邊游水 做GYM 加桑拿都係 around 400 一個月 唔限時任去

邊到

我樓下做gym 游水唔駛錢

大西北 仲要有時無人去 試過星期六早上去 全gym room得我一個用晒

好似仲有免費教練堂 但好似要返工返學時間 (好似係)

會所?

好遠 不了

係 但其實管理費好貴

除返140就係港紙

有個鬼佬喺面前經過好大陣味

400港紙游水 仲要指定時間

係咪好大陣小麥味？

臭味
我都係鍾意香港陣佬味

做gym 好啲wo 一百幾蚊 香港邊有咁平

仲有得睇仔仔

幾錢?
我老闆個度要成4800

哇4800 佢屋企一定好大
我果度900咋

香港既佬味到底係咩味 好想聞

廿中至四十頭 正常身材至結實
果啲人果陣味

andrew_D 見字請回!!!!!!

GYM可以順手做其他野

做咩？

有啲咩可以做？

做機囉
唔通去STEAM ROOM扑野咩

咁我唔識做嘛

你岩岩fb 係未加左個人?

無呀

ig係

韓文教我做GYM點講

做gym 好高學問
學極都唔識

下 唔敢講囉

想confirm 下 我認知個andrew 係未你
因為佢岩岩加我fb

唔係，我fb 唔係呢個名

竟然

一直以為係你

唔係

幾日前睇人fb 幾日後佢加我 係未代表佢知道我偷睇佢fb

會知嫁咩
應該係recomendation 出左你，覺得你幾正先add

有啲app 有得睇邊個睇過你fb
加上我fb 好少有活動 無相無like 又封左 無common frd 找唔到

星辰巴

肉壯熊又壓對波埋嚟

我唔會信呢啲app

有無揸過

求APP
咩名

有啲咁嘅app

呢啲app係用黎拎你個人資料咋

我都覺得係

[黑幕][宦官之禍] M____ Hall 傳統係要比 Senior 含

個插班生上年考完dse 全部4
咁點解要入我間band3重讀中六

只係要個位炸

咁識玩

早知讀hku

咩位

稔起啲人話係外國大學入兄弟會 要食精液pizza

可能有啲咩sba 定咩果啲野要學校幫手

琴日唔係貼左啦咩

有咁既事咩

有

原來依家屌黃牛都會比人屌返轉頭
連登質素

好似science 一定要sba ??

啲人想賺錢

黃牛狗死全家

農莊巴 潛水個陣可唔可以幫我找下貝貝 唔見左佢既

話8蚊連凍檸茶都買唔到
屌佢做乜
我心諗
8蚊乜撚都做唔到你咪撚高8蚊賣啦
係黃牛就係黃牛嫁啦
邊有分價錢

條友死左

去左秦國玩人妖

秋天既味道

睇日又見工

你現加份工唔好咩?

好熱

香港開始有未？

冇肉睇

我係咪俾人呃左間公屋?

屋企人

太hea無野學到，同埋係之前apply

個樓主好垃圾

可以剪頭髮 好興奮

呀哥呢啲只係同一個阿媽生嘅陌生人

光頭？

剃晒佢

我以前鍾意既人 成日剪個海膽頭
勁吉手 好正 次次摸佢個頭都扯

＿

咁不如陰毛都咁剪

好想屙屎

[quote]好想屙屎[/quote千祈唔好屙

點解

屙屎時 人地拍卡開到廁所門

之後呢

俾人睇蝕晒

見到小學同學 我即刻拎手上張紙巾抹汗扮睇唔到

叫佢一齊屙
你都有個窿

女黎

女都可以叫佢一齊屙

夏天個種口渴無論飲幾多水都解唔到

同感

飲極都覺得差咁啲野

食雪條解口渴

從內心出發既horny

大家平日訓教幾點訓到幾點

港島好塞

成日見D人話响APP搵FUN
乜而家真係咁多咁易咩

而家咁多公廁 應該係啦

依加啲人要求好低 有J就得架喇

以前好難

搵人發泄唔難

人地唔比你私交呀嗎

點解仲係無人找我fun

其實點都有
有堆個個profile都hi fun，同埋selles

以前去SUSAN始終都要撞下手神

E度咁多人陪你吹..

講乜
我又pm你先

我覺得好多話搵ltr 如果你靚仔大隻
問佢fun唔fun 佢都一樣狗衝

人醜性騷擾同一道理

點解我係po3年都冇人過我

你之前咩名
我都算老屎忽嚟
不過係間唔中先上一上

一時醒唔起以前個post d人名

暗瘡小丸子囉
我冇3年咩
我唔係中3定中4入黎嫁咩
我都唔記得左

係咪有個叫 攬攬熊 嘅人
憤怒鳥？

我諗都5 6 年前

冇印象

我都係中三中四開始上
但我依家就u grad

大把人膚淺，早排有個人同我講
大隻啲零仔就自己狗衝埋黎

我以前係高登識到ex

我出左黎做野先知高登有gay post

求教學

ur face

picky姐你

攬攪熊 咁熟既

唔係食幼齒正太咩
申利叔控

正太

有冇人睇過

仆街

年下攻

今朝未有人post

矮瘦柒毒在此

老了 sor

hihihihi

身心都好攰

i m duck duck

dont die

same here

hi 恐龍巴

望番以前d post都覺得自己膠

When you feel lost then I'll reach out to guide you home with my lighthouse

我都係

有ex可恥

我比人嫌毒得濟點算
毒到見到男神唔識講野

我今日比朋友問我係咪gay話我不近女色

本臭雞都係得兩年鬆啲

CD rom左一年

實係咁

係咩 咁我2年囉

分po前少少入黎

好啦其實我都唔確定
14/15年頭入

唔知點解佢咁執著要自己開POST
我初初都唔知佢想咁做

正如無人知你點解咁厚面皮

好中point

駁吾刀

突然好想私交人

夜空

佢有friend，唔洗我啦

私交係咩姿勢？

人地想識你呀嘛

係掛，我明果種悶嘅感覺

秘密hehe

好想好想

私，禾厶也
禾 = 糧食
厶 = 胎兒

好想好想～好想好想～
好想好想和你在一起～

你無朋友咪係囉

估中

上環檔手撕雞真係好正
啲麻油再加蔥蒜

其實我係你既第二個人格 不過你一直都唔知道我既存在

嗡乜鳩

babyfood sex

可能就係其中一個人

報驚

識食

pm me?

我的瘦骨仙同學 我在這

點擊之處與翔矢展開瘋狂對話

貝爺

禁左無反應

乖

YO

same

fun?

all dead sorry

我以為你今日post果碌鳩係你自己

準備訓

你覺得我會玩咁大咩

唔會 純粹係我本人想欣賞下村巴碌野幾大

Apps度比人約左去荃灣食飯
去到等左成個鐘先比電話no.
點知原來果個係假電話
打左過去真有其人同埋係hehe
但係唔識我
比人玩既感覺好差
晒我咁多車錢同時間

我只係想要愛情啫

黎識我囉

然後比你用把閪口鬧

不了
我同果個本人認識認識緊..

.識我okay?

其實諗番 識人一日就出去食飯
我自己都係有問題
太饑渴了

唔去都去左啦,繼續啦

有冇人可以屌醒我 我好似己經失去理智

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

自己一個喊住食飯
而家搭車番工了

你加油
我就唔想識啲會背後講人壞話嘅人啦

Oh hug

跟住係咪要喊住開工

相相

其實唔關事
算啦過左去，都好早啲認清呢個人

我邊有話人

明顯唔是講你啦

唯有安慰自己當經一事蔡一智

但點解又要約你 又俾假電話你 佢份人好有問題

唯有下次小心啲 hug

你咪聽佢up啦,佢係度日日光明正大屌鳩我唔通佢咁樣好君子咩

Hughug

我同本人都懷疑緊果條友係咪追佢唔到 之後整鬼佢 我係一個咁岩上當既傻仔

黎 隨傳隨到

咪你左手同右手

好過你係人背後講人好多

巾幗梟雄 最愛既電視劇
鄧萃雯

用呢個機會識嗰位本人

算把啦你，你完全唔值得成為我既話題

我無證據又點會拎黎講

心機咁重
不過算啦
好彩識左唔耐 早啲發現呢個問題少年

你比我扑出黎認左佢未算，唔洗咁尷尬呀嗎

斬左？

唔講邊有野笑

咁樣諗會好過d

識我算啦

hug hug 少稔 少煩惱 好似係

我諗你睇錯

做乜咁悲觀

必要時會見到

跪求周公光臨 怕失眠

[img]圖片網址[/img]

咁咪好 無野煩 等死

搵手天使幫你啦咁

感情不順，事業好似都唔太順，想變大隻但又進步得慢，同朋友又慢慢咁疏遠，好似無乜值得我覺得人生有希望

五體不豐足

好正常

識咗兩個鐘已經食飯

感情方面點不順法
事業好似你想轉工？ 有冇記錯

做gym 個方面 飲食有冇改善空間 有冇師兄可以教下你

朋友 I know that feel 唯有靠自己 獨立啲

食左一次飯就做埋情侶

明年今日
別要再失眠

食多一次飯就上埋床

我同 ex 都係咁

屌 你係咪我第二人格黎 點解你會知我諗咩

唔識野
呢啲叫沉船

發展得咁快

個tg 係未好多人約炮

正常如果大家覺得岩既 幾耐會發展成情侶？

聽講好多hehe

hope can sleep well tonight

岩食既話即刻上時鐘啦 等乜呀

個group 係未del左

社交圈子大 但無真心朋友 空虛感仲大

no
very active

唔怪得個post咁靜 啲人去左tg gp 約炮

分享下

aren't u in the group?

呢啲group入group條件多數唔係要自貼先
唔通閣下

我個gp唔係

i dont know
usually i just skip the content and go to dhared media

i was trying to sleep
anyway bye for now

唔係你 我要咀咒所有A1以上既人

你要詛咒A1以上既人,咁你要搵返A0同你一齊

係

你又咩gp呀

A0

無追po 你地係咪講緊mb gp

恭喜 你已經受到我咀咒了

講緊po 丁group

吓,我咪a0囉

咁當我無講過

同半點巴打拍囉

同你拍

好合理

你又入左

你有冇考慮過我既感受
我都係0仔黎嫁

Nope 但有追post

ok urine

有心上人

買碌雙龍鳩

唔好ff我啦

有咩所謂呀,andrew咪又係想識你

寧願自殺

NO

快點

腳巴係傲驕

u1呢咁

Yes

我淨係聽過A1 O1, 咩係U1?

O1係乜

Occupied
仲有C1
Complicated

I am O1

YOU ARE CURSED BY HALF POINT NOT OUR CHOICE

各位早抖啦
敦志要早d訓啦，如果唔係d肌肉唔識大

你要我?

屌 我日日失眠

敦志咁早訓

GP失眠唔駛驚 我番工陪你到天光

我係咪俾人呃左間公屋?

話說我都幫條臭西簽咗名

諗諗下都係般返屋企住費時每個月比成幾千蚊租金，條八婆就訓廳啦

當日佢喊住咁求我，話佢咁多年嚟養大我無功都有勞，於是我同佢講簽完之後大家無拖無欠

但依家諗諗下，有我名嘅嘢就要有我份

你又知我唔靚仔

come on~

最多咪同歸於盡

OK urine

.=半點不由人

有房有商量，無房踢佢走

對唔住囉

講錯人添

你係佢背後講佢咩壞話,講黎聽下

半點原諒我

我係果一成
姐係超醜
唔靚仔都可以係普通

講緊魯魯想識你點解道歉

我係好醜

放到最大都係咁細粒

我終於GET到了

開放秒回

你唔會有你唔會有你唔會有

我們都傻~

仔仔仔

問題係白痴魯唔打清楚

安德魯安德魯安德魯

召喚@安德魯

人弓木人弓子人弓木
碎開左

每個月比成五千蚊租，得嗰少少地方

佢應該訓左

你依家果到？

日卜木戈中

同人夾錢租可以大好多

夾埋有一萬

我知，如果兩個人一萬蚊已經好好多

同仔仔夾

所以我一定要般返去，然後同條八婆講數

一定要間一間房比我，我理撚得佢訓廁所

搬番去激死自己 會唔會命都短幾年

條八婆講錯嘢就兜巴星落去

每個月咁比五千蚊出嚟租屋真係好撚貴

唔準！點可以打人

咪仔

屌你老母啦

講錯嘢就要打

你男友講錯野又打？

我男朋友對我好好，講錯嘢可以體諒

但呢條八婆咁多年嚟都一直講錯嘢，屢勸不改，屢教不善，我就會打到佢正常為止

點解唔可以對個個一樣好

打乜鬼
唔理佢咪得囉

難聽啲講句，我同我男朋友嘅地位同身分係對等
而我認為我同我老母嘅身分同地位都應該係對等

咁多年嚟呢條八婆覺得自己比咗啲生活費比我就係度指指點點甚至逼害我，我都算忍得佢耐啦， 係時候比佢試下比人逼害係咩感覺

不能理解

中秋有十日假 但全首爾會變死城 做咩好？

咁迫害佢都有好多辦法架嘛。成日打打殺殺做咩呢

我絕對能夠比到一個環境比你體會

下 你想點 我嗌嫁

因為佢抵撚死，因為佢把口實在係講咗太多嘢，比咗太多說話比我聽，所以我要用更惡劣嘅手段去對付佢，等佢都體驗下我當時係咩感覺

你依家叫天不應叫地不靈啦

乖喇
要令一個人絕望唔係打打殺殺先會做到。
你活動好過佢，被佢擁有更多就夠喇

媽呀

我活得好過佢係我自己嘅本事，佢唔會體驗到任何嘢
我要佢連本帶利咁還返比我，而公屋，只係開始

唉 我知講乜都改變唔到。因為我都改變唔到自己去再對屋企人好
good luck 咪仔

條八婆廢撚到連間屋都無，我無怪過你
咁多年嚟我連張書檯都無，我無怪過你
以前我都仲會諗，屋企人比唔到啲嘢比我，唔緊要，大咗用自己嘅努力去搵返，咁就ok

但你咁撚廢，係咪應該收下把口？係咪應該有啲自知之明？唔應該繼續逼害我，唔應該繼續比說話我聽。逼到我走投無路差啲自殺，我會咁易放過你？

搵個男朋友仔係屋企瘋狂慶中秋

點迫害你？

唔需要改變，如果啲人對你咁差，點解仲要對佢好？

冇男友

以德
報怨

大撚把，我會用佢逼害我嘅手段去對付返佢

離地到不得了

係啊。我好離地

己巴 同仔仔點呀？

我唔係啲咁隨便既人
但本身同朋友講上黎打邊爐
我諗緊好唔好改做煮飯

因為我內心有隻失控嘅惡魔

至少我會咁形容我自己

就你同佢

賞對方個月

打邊爐開心啲我覺得 一度漉一度鳩噏

家人本應就係平等咁對待對方
老母又如何？生我出嚟大撚晒

解除封印~ 小宇命令你立刻回復本來既真面目~ 咪巴卡!

啪啪啪

如果我係咁諗。就唔會搞到依加咁

下 我屋企唔平等 我對我爸好冷淡 但佢有咩都會買比我

開酒飲

脂肪太多阻礙視線，施法失敗

條賤人好似你爸咁對我嘅話，我都唔會咁對佢啦

嘩

好彩我有太陽眼鏡

佢最近學識企硬唔買 所以向呀媽入手

仆街仔

打錯

眼光光

屋企遲啲多個後母
唔知點解個感覺好奇怪

媽媽媽媽 我要飲奶奶

惡毒後底乸

先下手為強，兜巴星 到條八婆喊為止

我未見過佢 一黎就講結婚
如果係北方佳麗我唔會去佢地婚禮 認真

痴線
你可唔可以有返啲人性呀

咁都叫重

我講呢句說話嘅前提係 先撩者賤 打死無怨

而呢嗰會係我嘅處理手法

如果第一日入門已經串柒柒，之後只會變本加厲

所以下馬威係必須嘅

餓

肥仔深夜總是餓
M記已關門

煮緊水餃

見過一個北方佳麗都幾nice

好想食

肥星辰

插死我

公司連最後一個杯麵都比同事偷食左
可唔可以煮埋我果份

好可愛

聽日會去跑步嫁啦

其實你返咩工 好似好好做咁

好

我都想食 不過已經開始肥 老了老了

我寧願佢每星期上東莞比千幾銀 好過比三粒星個惡女人落黎呃食呃住

Hea工 你見我咁得閒上連登 打lol就知

愛情是盲目的

強烈推舉佢做吉祥物

等我細妹過幾日見完佢再話我知
只求係個本地樸素女人

可以呀

我又返 一齊打 lol

帶住滿肚既餃子去訓

good luck

不能說的數字 + 1

又黎打 LOL

電話playlist聽到厭 想搵返堆本地失戀歌聽

Hey

圖

邊條j

oh
look what you made me do

A1牛角包好難食

死啦越黎越流得多黃汗

good morning

點解唔直情唔著

係人地到訓？

半點仲未放工？

放左啦 差唔多訓

早安(?)

早

純抱睡

你唔係

15分鐘 過海

btw u r RICH

我遲啲都要返通頂

好多人陪我番通頂

返通宵好傷身

點解咁講 我喎係

教授大大話有新碩士學位課程開
係for教外國人韓文既
話我地依個major 可以縮一個學期
但咁既話要遲多年半先反到香港
好難揀心

所以都唔太想做

你返乜鬼野黎呀

我想返香港
我要溝港仔

慳啲啦你

尋日膽粗粗PM左IG男神問佢啲教學
佢竟然好耐心咁回應我
本來以為佢答完我就會已讀不回
但之後又會繼續同我傾

我成日近睇都唔覺自己對眼無神但一遠睇就好無神

心靈太攰了

ME 2

No la

Me 3

我啲野平時用到爛先買

日文唔掂呀

手機殻

手機殻係保護用 另計

rich

我用緊平野

要似本地囗音

to me it isn't

唔係口音問題 係用字問題

成日唔洗錢飲 朋友做代購

食泡仔算啦

個仔

唔錯唔錯

屌
好有米
同埋邊個仔先

完全係高潮殺手

識好多朋友

我覺得要講到人地聽唔出係外國人果啲先叫勁

我覺得太過追求依樣野有啲無謂
係好好聽 好厲害
如果一般溝通 可以將自己嘅意思傳達已經ok

除非要。。。報新聞。。翻譯之類就。。真係有需要

口裡說不

條丁卻很誠實

肥仔示意圖

因為無依樣野

因為肥仔係可愛

大家好 我mon左好耐po 今次第一次見面

你好
喜熊否？

否 係咪可以離開

喜狼否

證明你係正常人

正解

百貨應百客

你都可以

熊好可愛
歡迎嘗試

喜呀
排排地骨都okay

假

好呀 但係佢地好似個個都一樣樣咁

咁你幾時放完啲人水？

熊都有好多種

2月尾

[沉思]人生路上 不停咁追追趕趕 係為左啲乜?
為左迎合市場需求 為左別人既目光
但有啲野始於都改變唔到 但自己又睇唔開 可以點做[/沉思]

新人留名

留名等睇有咩解決方法
利申我係好睇得開個個

鐘意咩type

莊莊

有時覺得自己好想逼死自己

想找下啲心理書睇下 控制好自己

眼鏡仔同肥仔

果啲書愈睇愈想死

一陣見工

咁可以點做

打算睇下佛學書

good luck andrew

加油 今日SL?

我都唔知 人地做乜 我就做乜 人地做得好 我就踏低自己

你真係咁灰？
連續長時間都係咁，不如睇時間好過

請左半日假

睇時間
唔係灰啊 想自己既心理健康啲

hi fun?

肥仔

醫生
sor

無錢啊 唯有靠自己

個腦control唔到啲chemical都會係咁
唔好怪自己

我覺得我會遲到

better than no show

如果真係會遲就打個電話先

遲下如果有返少少錢 就去睇下精神科先

原來好出名

真係㗎

Be yourself

唯有呃自己 唔想要大隻仔

Go

公司嗰同事真係好黑人憎

嗰樣已經毒到仆街

每次我同另一個同事傾計都加把口入嚟

把聲仲要嘈到仆街

我屌你老母

姐係你個樣唔毒？

但千奇唔好食藥

前題你要諗清楚咩叫myself
依個係一件好難諗既事
所以我成日都同自己講諗到咩就行咩
唔好有第2個choice比自己行
就算錯都好

一日無上 推得咁快

我嗰樣毒唔毒都改變唔到佢嗰樣毒呢個事實

塊面好似月球表面咁，髮型成個河童咁

而且你呢句反問句嘅意義係邊？

我之前有個Frd 都有depression 佢話食藥真係好大副作用
我之前食過鎮定劑 又好似無乜野

大大聲講啲野出去?

我成日覺得腦部未開發得成功
食抗精神病藥根本冇用

一齊吹

係，而且會打斷我同其他同事嘅對話

又成撚日踩到我

有時都好難分得清身邊啲人對你既指控係有理定無理
特別係做左老闆assistant 之後 就覺得有好多人都無理取閙 講大話
自己要企到好強硬先得

但私下就怕連啲理性都聽唔到 個人變得更加稔理一邊

咪巴見到我

返乜工要去咁遠

有啲人無得選擇 唔食佢地仲辛苦

講野唔識轉灣 又開口得罪人

唔開上網...但做野係唔係要用whatsapp..

便利店買/酒店借

對唔住囉 我好毒

通常咁樣話人毒都係有返咁上下自信

係 我都唔明

我唔介意
依啲野好易搞掂

拎條丁出黎同佢講囉

差啲拎出黎大佢

你肯定你大到佢？

嚇死佢tim呀

細到嚇死佢

短到嚇死佢tim呀

大到佢一個口含唔曬

唔好聽佢ff啦

好過你ff自己入到港大

咁係佢個口細姐
等我含你啦
應該唔洗呀大個口

仲未完

因為你把口依然咁臭
個格依然咁閪

唔好意思囉

我都想講...你唔reply我就見唔到佢個人

咁下次另外開一層

大家覺得玩街頭健身啲人點

有肉唔睇
罪大惡極

好mean

樣衰背住我做
靚仔既對住我做

雞莊

打錯左？

屌女？

零零神想屌人？

做完份野已經知fail

點解咁講

眼訓豬

諗住entry level 頹啲
點知chur到以為自己係in緊政府EO
係我天真左

份工你好想做?

你覺得難 我稔其他人都覺得難既

見工呢嫁野 都係睇對手姐 如果唔係太差 又俾其他人好 都有機會

做完份野已經係頹in老闆
好耐無見過咁既格局
大學interview都唔係咁

其實應該係entry level先chur
要諗下你夠竟有冇資格令自己公司黎做你入門既試驗品...

應該係政府工standard啦

黎啦

Ff太多唔係好事

GOODGOOD

power napped

我同意
同埋要有膽識去進行ff依樣野

應該係膽量D FD
因為你鐘意左個個人
你要唔怕羞咁去同佢講野識佢

什麼

點解我成日ff有拍拖 我仲係a0

膽同識兩樣野黎

快啲解釋比我聽 我咩都唔識呀

讀過design 既人既cv真係唔同啲

你聽個中文2嘅解釋中文？

做數學呀sir自製嘅中一至中五級數學能力測試卷
19/100分
派卷個陣呀sir講「哦 原來你就係XXX 我會盡我能力教你嫁啦😅」
唔知佢改個陣咩反應

六巴

閃閃

雷雷仲未返黎

笑你

利申：柒CV

叫佢一對一教你

收到個 用.txt 檔既CV

間唔中收到啲靚CV 都會睇多2眼

sir：「屌你老母...乜撚野分黎。」

nonononononono
係做你ff個件事
not 有膽去ff

各位

私人課後輔導

嘩搞撚錯呀 點讀到中六嫁

HR 哥哥比我interview啦

txt 都可以整得好靚嫁

等留班啦你
如果我教佢

答岩一題屌一下

黑白 少少fornatting 會唔會睇

踢佢出校

你。。都幾出名

唔夠分原校repeat

佢係到都出名啦
可況係學校

中文唔合格
數學10幾分
通識唔合格
個個都問我點解唔洗留

咩呀關出名咩事呀
我應該係最低分個個

咁唔洗屌啦 著返條褲先啦

請唔起U grad

pdf 檔最安全 一定睇到同無走位

有個男人係cv 話Young looking

must in!!!!

俾心機 你今年dse了

呢個世界無乜人醜過我

我要收啲靚仔既稅

因為有更差既人係到

比心機啦

唔好再笑佢啦

係
我最後級排名30幾

12122

應該係見佢都無心讀
快快手手比佢走好過

問題學生

送佢一程

927

928

駁唔到

啦...記得中英唔好拎u
拎u連ive fd都唔收
不過仲有毅進
讀一年都可以沖入IVE讀HD...(好似係)

唔知中文有冇u呢
但英文一定唔會u

記得要報e-app...
去面試拎過conditional offer都好

強國IT狗被騙婚自殺 家人嘆：他相信美女會愛他

記得入耳呀

唔會入

入左唔會做炸嘛

咁你死左去啦

哇屌

哈哈

咁惡嘅

唔係笑話黎咩

me want hug hug

嬲到訓唔著

講啦

做乜

唔好太愛一個人 係保護自己既最好方法

逃學逃到出晒名

下唔會啦 咁睇少我間學校啲人

諗緊停左藥嘅話點算
食緊藥就話可以冇咁消極姐
但都係頹嫁喎 冇咁大炸嘛

這是我的非凡人生嗎
不覺 原來眼淚已亂爬

沒有得你的允許
我都會頹下去

拍拖啦

搭巴士訓著咗過咗幾個站

幫你砍佢

我有次瞓到總站

腳腳

你個ex 又話你?

好攰

其實長期係靠自己意志 雖然好難 但有時真係得自己幫到自己

愛人好忙

我心理殘廢

有康服者講過 食藥 只係等你有多啲時間
唔係將問題根治

不過同你講都無用
好多野要你自己諗化佢

我未化

咁快又有愛人

我做三奶ok?

行返屋企濕撚曬

今日係比較攰

一開口問你住邊，姐係揾 fun 啦

物以類聚
你痴埋佢到你未仲負
block左佢啦

我做SP

諗唔化
我長期腦閉塞

住緊天璽算唔算有錢？

Pmed

唉濕撚曬 唉唔駛驚
係咪因爲係街度見到我 所以濕曬

成日ff奶滿身大汗既肌肉仔d汗
真係好正

如果係天生有啲分泌少 就要靠藥物

負負得正

好掛中青澀既中學生活

佢地成日唔著衫跑街

我都好掛住以前中學純情既男神
可惜變左獸父 專食組女

閱

好想用條脷幫佢地抹汗

係就好

我連房都無呀